Mr.Ghost 同火燎森 的關係 有無人夢到

Mr.Ghost 同火燎森 的關係 有無人夢到

點解呢啲人仲生存到 踢爆下